大聲朗讀手牌怒羞成怒 聚賭阿伯敗走後翌日「尋仇」衝入王進洋辦事處搗亂！

哦

藍絲殺人放火金腰帶
情操高尚
點會有事

今次政見不同定情操高尚

肖像權

督察連香港冇肖像權都唔知？😂

熱愛社會

班狗用得多就會變真，應該即場屌柒返佢冇呢樣野

講真依件咁既廢老一定大把街坊識佢
如果好似追數咁貼到佢一街都係大頭唱衰佢會點

係辦事處裝返個cam好wo

香港撚有肖像權

Li d 廢老應該撚多幾次，撚到佢係屋企谷谷下中埋風之後住黑心院舍成身壓瘡養蛆蟲

有冇片想睇

公屋廢老

佢facebook最新update 好似清哂賭檔d 雜物去垃圾

仲肥佬黎

笑死 平時聚賭黑警就唔去

呢啲廢老半隻腳入咗棺材點會怕無面

尋日屌陳雲個post 有條柒頭話民主要包容埋依啲所謂聲音，話黃絲係另一個暴政條柒頭入嚟未

識佢又點，唱佢又點

唯一有用就係伏鳩佢打到佢驚，2020都就完，香港仲係得你呢啲pussy日日精神勝利法

效率

推 香港警察已被外國政客定性為暴徒、惡霸！ - 分享自 LIHKG 討論區

黑警真係好垃圾
平時唔執法
一有位抽水就出黎攪事
好彩有街坊做證

辦事處入面無cam?

因為本身支那人嚟

非法聚賭唔執法 限聚令唔執法
議員合法清左聚賭然後俾人尋仇 推撞 恐嚇
呢個時候 黑警就出黎9up肖像權

肖像權 搞撚笑

好似大王咁

你出左手打未?

你竟然覺得依啲廢佬會驚比人唱衰

大大聲話返佢呀嘛
我就收林鄭錢做野既

宜家用刀斬人刺人會被法官讚係高尚情操同熱愛社會

難怪越來越多老人有樣學樣

好型，廢老仲要仆街

我真係好想睇下將來光復之後要肅清嗰班撚樣 睇下佢哋再夠唔夠膽咁得寸進尺

比返份英文文件比佢讀返囉如果識的話

佢為自己身在日本

痴撚線廢老

乜都賴落肥佬黎 似乎都應該係有少少妄想症候群

唔洗你教

警察做嘢唔駛你教

SUPPORT

廢老咁睇得起自己肥佬黎同美國佬俾錢搞佢哋

私了

熱愛社會O者

Keep barking

警察講一條香港無既肖像權
係唔係散佈虛假消息

首先無肖像權
然後怕出樣咪戴面罩

其實唔自己落手 日日報警話有人聚賭得唔得

街坊行過可以大喊死廢老賭徒，等全條村都認得佢

國安法

唔好打柒班廢老呀 分分鐘一拳佢地就收皮

等佢地自己嬲到爆血管就得

立場投稿下面仲有好多

null

熱愛香港

係咪要去返阿伯門口

其實住個到/其他聚賭屋邨應該深受其害，成班廢老圍係到食煙，周圍吐痰

“阿sir我話有就有 再嘈塔你番差館”

咁樣搶手機都唔拉
班所謂警察真係好嘢

好唔專業
但又唔使罰好嘢喎

屌 死廢老

「破壞各適其色的公共生活」，聽落同「活潑的基層文化」、「輕舞飛揚的獨立女性」無咩分別

陳雲又玩去脈絡化，完全唔理實際情況係點

國師寫到明係暴徒廢青唔信任「警察的適度執法」架

阿洋真係好有心做，支持！